天氣之子集中討論區(2)

8月3日優先場
8月8日正式公映